唔知係咪頸椎病

個幾月前突然間全身無力 手軟腳軟 行路ok 但行樓梯/跑 好易腳仔軟 訓醒起身果下覺得條頸好緊 有懷疑過係咪自己太夜訓攪到自己太攰 所以依個月好早訓 但情況都係冇改善到 ？想問下有冇巴絲試過 同埋有冇醫生推介下 唔該

擰左擰右 條頸有無覺得擰得唔盡/有野頂住擰唔到?

似係壓力大 加無運動 食嘢唔定時 唔均衡 試下食多啲生果 一星期做兩次運動

瞓得唔好? 枕頭太高?

飲多D水

有少少

睇脊醫

已經係中咗 ,希望你接受到呢個事實

唔好嚇佢 有機會係頸部肌肉太緊姐 睇下物理治療啦
利申物理治療學生

唔係想嚇佢 ,好多時已經係中咗招

通常都係頸椎生理曲線太直，照個x光就知，個個對得手機電腦多都有

連登醫務所？
巴打book個醫生睇睇佢啦

咁我book一book去照一照

頸部肌肉真係好緊 左肩肌肉禁落去都痛

知道

想問下巴打 頸部肌肉太緊會影響到全身無力 手軟腳軟 ?

會有咁嘅可能 因為脊椎骨同脊椎骨之間會有神經線走出嚟 如果頸肌肉太緊 有可能會壓親神經線或者脊柱 手同腳神經最長最遠 可能會有手軟腳軟 手腳麻痺情況出現

試下做呢個stretching 如果你情況兩星期都未好 盡快睇下骨科醫生或者物理治療會比較好

今日睇左專科醫生 佢話頸神經受壓 打左支針同埋開左d藥俾我 希望快d好番

係咪 神經阻滯針？
幾錢